封咗gym成個月都仲有100幾單

明顯唔關gym room事，可唔可以皇恩浩蕩開返比我玩下

屌你老母開下停下開下停下，本身由大H身型都變咗排骨仔，你話錢就可以派10000蚊，但我啲肌肉你點撚賠償比我

你個名

我地尖撚願意裝安心出行啦

你咁忙邊做到gym

我幫我老友lily 答我唔做尖的

林鄭逼害我

佢7曬

尖撚做每部機之前都噴消毒
根本仲乾淨過屋企

變保鮮紙人

你係liy 唔係lily

根本出街仲多人，本身未有肺炎都知啲機同bar污糟，次次做完都會洗手消毒

唔封隨時一千
尖梗係自己屋企做啦 靜靜地
完全唔明咩人會去香港d垃圾西gym
地方細 人冇品仲要驚比基佬搞

咁爆武肺之前我又無消毒
爆左之後次次都噴到水浸咁

你7左 我英文名叫lily

你都痴痴地線

網購個啞鈴 + 啞鈴凳收工
一係就出街做街頭健身

你真係好撚頂癮

7兩次

條排骨仔有妄想症

肌肉萎縮症了

屋企做始終冇係gym room果種pump感

電熱水爐撚 : 只想去沖熱水涼

我個鑽石級會籍呀